好撚悶

放假又悶 返工返學又攰

悶

等撚死人咩

屌你老母 買個橙都俾錢俾咁耐

以為你買樓呀

+1

幾時先解脫

收工未

好撚悶too

放撚左三日假啦